咪撚再鳩up女義士被輪姦

完全冇source
得句「我fd識佢」就當真
一堆弱智缺乏批判思考話希望唔係真
屌哂你地老母

數字終於郁了
White House Petitions 回來了！可惜反對曾偉雄的聯署過了截止日期一日！令到舊聯署唔到數!

請各兄弟重新簽署以下這個聯署！香港人心不死！

戰略既野你識條鐵咩

唔盲信但都唔否定
冷靜處理

求入來幫推
(極正經) 關注被控義士進程請入，一個也不能少不是口號！！

三歲細路都唔會信
一味靠屈唔會幫到件事

factcheck
佢係我個FD個FD個妹

一黎自己嚇自己
二黎炒車又被恥笑

Fact check左啦 我係當事人個老母

狼來了既故事都唔識
你有證據就講啦